新公解散都仲要踩多腳係到鬥黃？

連登有好多 憤世嫉俗嘅人型炸彈
例如畀人ban咗嘅轟焦凍凍
jer住公務員唔放
例如有一堆ball toy狗
迫害嚴重程度同龍門 差唔多

憤世嫉俗